# +++ QA auto:

## Задача на автоматизацию нового теста?
- Проект: {project_name}
- Описание теста: {Мониторинговый тест Марвина для проверки что сервер отвечает}
- Описание кейса:
  1. Тест делает POST запрос по ссылке http//{link}:{port} с данными header:{header option}, json_data={data} 
  2. Проверить что ответ 200
  3. Проверить данные ответа (При необходимости)
- Приложить вариант корректного и некорректного ответа

## Задача на починку теста/разобраться с падением/ложное срабатывание?
- Проект: {project_name}
- Тест: {test_name}
- Ожидаемое поведение
- Видимое поведение
- Указать ссылку на упавший Pipiline (не джобу, а именно pipeline)

#### Оформление
- Метка QA auto, приоритета, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные существующие задачи
- Упоминание заинтересованных коллег

##### Doing list
Заполняется исполнителем (!) в процессе выполнения
- [ ] код написан и проверен
- [ ] дакументация написана
- [ ] подзадачи на баги/доработки заведены
- [ ] заказчик принял